【逆權運動】從BNO入手向北京還以顏色 《泰晤士報》評論促延長港人逗留時限

中英就香港問題陷於口水戰，不少分析質疑英國因脫歐問題分身乏術，因此在處理香港問題上太過軟弱，英國《星期日泰晤士報》有評論文章建議，英國可從英國國民（海外）護照（BNO）入手，向正在抗爭的香港人伸出援手，例如讓持有BNO護照人士逗留時限由半年增至5年，讓他們有足夠時間申請居留權，甚至重啓申請，為港人提供「救生索」，又形容這是中國共產黨迫使英國出手的結果。
記者盧卡斯（Edward Lucas）在撰文時指，近日中國國際關係學會理事高志凱發言稱英方「不夠膽」插手香港事務，因現時政府忙於處理脫歐，沒餘力跟與中國對着幹，但盧卡斯認為，要證明中方的想法是錯誤的，英方就不可只流於口頭上讉責，而需要實際上施壓，更建議可以從香港人在回歸前可取得英國國民（海外）護照（BNO）入手。
盧卡斯認為，英方可以給予17萬名現時持有BNO的人士更多權利，如象徵式的認可，讓他們使用自動閘機入境，不需接受護照檢查；另外還可實際地，允許他們在英逗留不只半年，而是5年，讓他們有足夠時間透過讀書或就業取得英國居留權；又可讓他們的孩子承繼BNO；甚或重啓BNO申請，向香港那些隨時被當局取消旅遊證件的市民拋出救生索。
如此的一來，英國或會有右翼反移民的人士不滿，但盧卡斯指，持右翼立場的人在立場上一般會懷念舊時大英帝國的風光；而香港市民在示威時揮舞港英旗、英國國旗，反映港人珍視英國的文化價值，比英國人有過之而無不及。而且在國際的角力場上，英國可藉處理香港問題，將影響力延伸，因為目前英國仍被澳洲、加拿大、日本、新西蘭等視為外交及軍事強國，而這些國家亦不滿中國在經濟、政治及科技方面的野心。
文章指，雖然加強與香港的連繫會觸怒中國，但實際上是中國迫使英國出手，「如果中國不是沒兌現『一國兩制』承諾，目前的示威就不會出現，而外界也不需要給予支持」，盧卡斯直指，英國若出擊，也只屬中國共產黨「忍受不到獨立出版的書商、新聞自由、集會自由、司法獨立，並束縛香港至死、將市民推向絕望」的結果。
盧卡斯指，英國當年為香港留下良好司法制度、公務員制度，今天中國在香港拿取好處後，竟反斥英國是「毫不相干」以及「懦夫」，英國應該大力否定這些指控。他又認為，前首相貝理雅對中國落錯注，誤以為經濟發展和貿易會令中國開放，而上任首相卡梅倫（David Cameron）更進一步加重注碼，鑄成大錯。不過他認為現時撥亂反正也不算太遲，是時候向高志凱等證明，英國並非膽小的國家，香港的困境正是一個契機，新任的英國首相應好好把握。

你叫97後出世嘅巴絲情可e碪

我老豆冇幫我拎
可唔可以幫埋我

唔走！香港人

人地brexit都爆冷贏埋
點會收黃種人。。。

我有BNO但係無論如何會留守香港

冇或97後嘅如果平權
你老豆老母就可以繼承比你

我都係咁話 冇理由留底班細路

大英

有BNO
但唔信佢地，點都要撐落去

報紙評論唔好拎黎打飛機啦
救港靠自己

用身份證大法?

hongkongers are more british than the uk

事頭婆

通晒水

我有BNO但係無論如何會堅守香港

得番十七萬

冇理由衝就00後福就廢老享

連登計劃應該有10萬以上

當日有人話舉英國旗及港英旗無用
叫快d收埋

你照做，有冇人用第二件事

蝴蝶效應好大

其實我唔明點解啲人諗到BNO平權一定係走佬
97前有BNO一講呢啲嘢就一定係無視今次有份抗爭嘅97後/00後？
有冇諗過如果你有後路，你更加可以少啲負擔去全力抗爭？
有錢人可以選擇去欺負弱勢，但亦可以選擇濟世為懷
仲有假設BNO有一日FF平到權轉到BC
依家冇BNO嘅人好似係97/00後都可以繼承國籍變相受惠
香港人唔好再用以前嗰種小市民思想諗嘢

如果英領事館可以處理續護照，一定會多好多人續

有bno , 但香港是我家！！

一定要有政治篩選，要審查佢地社交媒體記錄同職業 (做狗官同黑警冇份)，先決定畀機會 Bno 轉 BC

有bno嘅後代先係真香港人

我有個FF係BNO世襲+移民權
但只可以限期內一次性決定
即係你要即時揀做中國人定英國人
選擇左要移居就唔比彈出彈入

反正有班人真心想做中國人
與其大家嘈嘈嘈
不如早d各自表忠

你老豆老母有 帶唔帶你走 冇BNO 有BC仲好屌

我係90後 有bno但唔會走
我唔會掉低班00後

push

唔係分化唔該
梁天琦唔算香港人？

到時有得申請大把愛國廢中廢老係門口排隊大打出手

00後咁多勇武抗爭但又冇得走
唯有留底餘生做香港人
好自豪

咪有要求重啟申請同比子女繼承囉

唔覺得人地大英帝國會放我地入去⋯
而家話17萬BNO持有人，
都唔知有冇計d過左期又未續既人
英國人肯定會覺得我地係蝗蟲

跟本上就係
正如好多外國護照持有人都唔會走
慌十幾萬人會去晒咩
只係俾到人安心感覺呀嗎

我會留低陪你地抗爭到最後一刻
今次活動我地成年人個個都覺得無希望
條例會硬推既時候
係年青人話我地知
有d野係唔可以咁容易放棄
佢地日以繼夜 夜以繼日
用行動去喚醒左我地
依家我地醒左 唔再瞓得返
走左去其他國家既話
我地會悔恨點解當初明明有勝機既時候
唔用盡力去做好d
=============
另外就英國而然
bno平權無疑會加重佢地既經濟負擔
佢地要準備接受移民潮
佢地唔會咁做之餘
仲會令佢地對介入香港問題卻步
反而要求正視中英聯合聲明
可以令佢地思考會唔會可以透過
同歐美大國聯手
係香港謀求更大既利益
=============
香港人 我地遠未到絕望既時刻
天佑吾城 齊上齊來 一個都不能少

利申：90後 有BNO

唔該取消黑警終身BNO資格
好過五年居留

相信連班建制狗都㨂做英國人

只有港豬㨂做中國人

如果有，好多人走之前同佢玩劑甘

將來打WW3都會留

唔可以丟低97後，一個不能少

如果係咁林鄭就將脫緊歐既英國同歐盟connect埋
真係好打得

香港我屋企黎（起碼仲有27年），要走都係蝗蟲同腥港人走啦屌

「又可讓他們的孩子承繼BNO」

00後係重要一員

有錢齊齊搵
要起明日大愚
我情願d錢俾英國渡過危機

手持Bno嘅人，就算真係得到英國幫助都唔好忘記香港手足，呢啲成果係全香港人一齊爭取

利申：揸bno

Brexit係想趕走非英國人，而家輿論就係講點解比歐洲人居留都唔比海外英國人居英，有bno係英國人黎架

下次再整多幾枝，雜總仲唔發癲？再加多幾支清天白日滿地紅旗，咁就

其實無論97前或97後都應該要欣別

假結婚大法

有好多已經移民，更多變成港豬，覺得廁板又平又好用。完

有好過無 多一樣野保護自己
雖然攞左都唔打算走

甚至重啓申請，為港人提供「救生索」

不過有都預左要學美國搞審查
將過去5年社交媒體攞哂出來

如果係英國可以留五年，我會買定LHR機票做定online check in 先做野

97後出世但有份抗爭既 佢哋乜撚都冇

利申：98

留5年但無working visa都無用
做黑工？

至少要有working right至得

呢次真係BNO平權最大機會

有BNO 但只係當最後救命繩，香港人當然齊上齊落啦

五年真係可以移埋民

想問點解會帶來經濟負擔？冇綜援，冇失業救濟！分分鐘仲要你每年擺低幾萬鎊做生活費証明！

重啟BNO申請

Brexit 係想趕東歐人，因為佢地搞到個勞工市場失衡

有bno先可以無後顧反抗
唔係會一批就走

你老豆老母有咪得

我寧可有尊嚴咁死

我寧願佢學澳洲咁玩計分制
有bno/老豆老母曾經係英國子民加分
大學加分特定年記加分ielts加分etc etc
咪撚比班低等廢老咁易坐享漁人之利

就業問題啦
香港人普遍學歷高
會對當地就業市場造成衝擊
移民佢首要考慮佢社會容納既能力
對社會會唔會造成不穩定啦
真係平權都有排傾
同埋作為本地人
我咁都唔係個個會支持移民
就算報道都香港人幾高質都好

同香港個情況差唔多，有幾多人嚟就要興建更多嘅房屋、醫院、學校、鐵路......
話可以用錢解決啫，都係錢嚟。

唔會放棄香港!!!!
利申: 93 有BNO

其實既然佢平權有咁多玩法 都唔爭在比個島我地重建香港

搵返個97前嘅巴絲都得

中國只是個孩子

身份證大法可以由冇變到有?

出嚟抗爭係為咗保護香港，BNO平權係應該，但更重要嘅係任何情況下都唔會離開香港同我哋班手足。
00後及無BNO嘅巴絲，大家一齊守住香港！

根本一直都係（英國）香港人 —> 香港人

贊成

要績bno了

Bno holder 表示你肯做先好 唔好又係度鳩up
但點都會留低到最後一刻

真，當我大個個陣想搵各種方法續返
港豬：下？廁板都好用啦，有咩特別姐
我心諗：咁大個救命符都當無到，做死一世港豬啦你

搵巴打你都得？

泰晤士報都出聲其實代表英國放風進入最後階段

2047 前睇形勢

你留唔留就一件事
最緊要英國俾左先

不了，我已經有另一半

支持重啟申請

剛續入手 94

你咪戇鳩啦
大把90後00後老豆老母藍到仆街
點會有

有bno ,但同香港人共同盡退，尤其是00後，直至最後一刻

經濟/就業我覺得唔駛咁擔心
其實有bno的人數都唔多
何況有bno...甚至我認識有bc的朋友都選擇留係香港移民唔係個個都想架

唔信英國會做野,
大家一齊長期抗爭!

集中五大訴求:

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

借個位同tvb宣傳

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

有後路，負擔細左，份工既壓力都細埋，的確可以更全力

有效護照即係冇計冇續/過期嘅人
另外大家都建議斬纜同審查先俾BC
到時肯定冇呢個數走

再者要走嘅話，要接受唔同嘅交化圈子，好多嘢要重頭嚟過，英文ok 又接受呢啲改變嘅人有幾多
如果以上都ok，決定走嘅人，衰啲講，應該有幾個錢/技術，對要脫歐嘅英國嚟講，應該會有啲用

利申：唔明收難民但唔收文化更接近的香港人個logic

有重啓BNO申請的話秒衝去申請

由得佢地啦，少個港豬拎bno仲好啦

畀個島香港人，過十年又一個香港出現

香港之所以係香港，唔係因為哩個地方叫香港，係因為有香港人同英國一齊合作先會成就香港哩個地方

我問屋企人同fd 有無BNO, 佢哋用😒樣望我，我即刻收口。全家人同fd入面得我一個用BNO,好彩我一路有續，唔使countersign..... 如果唔係都幾煩
唔使理班港豬，佢哋仲係覺得示威係搞亂香港

叻！我幫全家一次過申請，搵countersign唔易

有都唔會有好多人走
拋低哂d野重新開始
講咁易咩
除非香港情況真係好惡劣
只係想香港人有個希望同退路姐

哇 屌 正阿 去洗大餅都肯

英國本身都大把蝗蟲啦
藍絲講個啲外國暴力警察九成九都針對黑人
佢地知亞洲人 特別係東亞人體力先天差同埋勤力做工 警察都好客氣

快撚D啦英國佬！！！

洗撚理啲on9仔咩
香港旗就當英國旗 你老母臭閪

唔畀佢地入境英國仲實際

你覺得佢地會續BNO咩

立法會舉香港旗個畫面真係好靚

燒山後又一影響世界政治嘅香港人

救到自己先救到其他人 搭飛機果時遇難道理一樣

BNO持有者大部分係廿幾至四十幾
處於事業黃金期 起碼做多廿年野
飲英國奶水大 文化思想價值相近
都學過英文基本溝通到
總比東歐人黑人伊斯蘭好好多
而且脫歐更難吸歐洲人才 如果放香港人入黎未嘗唔係方法

依啲人根本唔洗理我都放棄咗

Please重啟

英國佬為港發聲都屌
咁多個國家 佢講得最多

英國佬玩分化

利：有BNO

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

守衛家園

我個BC 朋友都無諗過走
講真佢幾時根本都唔撚洗驚 係得港燦驚啫

其實你啱。我寧願英國接受香港所有政治難民，都唔想只有 BNO 先有機會。

利申：老母英明，細個時已幫我申請 BNO

如果成功安置好屋企，就可以全身玩鳩班黑警同個政權

BC一有事走去法院道就得啦
只要證明到你用BC入境

我只求取消班仆街官同佢地仔女嘅國籍

走唔走係一會事
最緊要係個國籍問題
始終bno唔係一個有效國籍
想取消中國籍都取消唔到

認同香港價值就係香港人，正如何國榮都係香港人

延長逗留期有得諗wor
一方面唔係直接俾BC你, 中共無位入你屌你
另一方面俾一D真係想留英既有時間搵工, 適應
一心想留英既5年實過到啦

唔同，香港人係攞埋副家當去。
香港人唔窮㗎

寫信去Hong Kong Watch，叫佢地幫手重啟申請啦！

其實見到好多人都話平到權就企前啲發夢保護無後路嘅巴絲

建制成日話：唔鐘意咪唔好做中國人
咁不如支那support英國俾香港人選擇脫離中國藉，做個真正英國人

推

用結婚理由把真香港人帶過去，救得一個一個

但係做得最多係美國同德意志呢
我有bno都係屌佢架啦

合晒支那意，成功換港人血

咁理論上五年去一去法國再返去就得？

以前諗過走
依家打埋場仗先
不過形式上有都唔錯

又黎老屎忽心態？
你d撚樣同尋日玩膠之流無乜分別

如果Boris Johnson 做PM

可能佢會有d動作

好多已成老人，都不需要走，或已轉愛支了

所以實際根本想走嘅不多了，立場明顯嘅，先會續返

有評論文章建議

依家仲用緊bno既應該比英國人更忠於女王陛下啦

支持重啟 想留英做英國人
利申 96 英國讀書 屋企人當年冇申請

見到The Guardian 71個日頭條係香港旗仲可以冇用肯撚定條友唔係on9就五毛

英國咁大，10幾萬人就會働撃到？英國人口over 6千萬，多0.2%人口就會衝擊到？比例仲少過一年蝗殖民到香港嘅比例呀

你窮=/= 去既人窮

手持bno就有閪屌

唔好又用BNO嚟打J啦.

BNO係97年前推出嚟時, 奇怪的國籍身份設計根本就係用嚟做舊香港人的逃生門, 只係而家道逃生門主人開始放下聲氣係咪時候開門而已.

雖然英國出晒聲話可以用BNO嚟反擊強國, 但首先要英國政府認定香港的人權狀況惡化, 所謂一國兩制已失效, 才會有法理依據出手.

咁嘅大方向就要D克警多D失控keep住不停發癲, 日日柒出國際, 係咁助攻送分俾美帝同英國先得, 所以唔好話D偽進仔冇用, 其實佢哋係無間道嚟

就算BNO延長居留期限, 甚至俾埋de facto BC俾你, 一般香港人去到英國可以做乜? 頂多係D離地中產廢中廢老可以多個選擇搬錢去英國退休, 有父幹的後生仔去英國交學費讀書, 不過仲有好多後生仔英文唔好去到點搵嘢做?

仲有你班舊香港人走晒, 咁做人老豆老母點忍心可以留低D仔女係大灣區共享強国榮耀嗎?

我有bno , 唔會放棄而家班中學生
居英權, 國際話語權照爭取

80後表示：多謝你，但呢度係我屋企

咁麻煩佢早啲夭折

1. 00後唔使葡萄，一齊爭取有繼承權，你地都有份

2. 話留低果啲我支持，但係諗下2047,諗下你下一代

3. 如果大部份香港人都有退路，大陸都多左顧忌啦

利申 bno holder

拎住本大力啲嘅bno
黑警都唔夠膽打外國人

香港人係英國難唔難搵工？

細個屋企人唔俾
㗎下有得申請會申請咗先
但會守住香港

唔可以

估唔到揮殖民地旗真係俾到彈藥人地幫我哋

要Draft Temple 信先

有得攞返British Oversea Citizen 都好過無。

以後示威都要大力揮英旗了

強国就係想你班舊香港人快D走, 你有BNO做退路就fit晒, 而得英國快D出手.

強国一直以來只係需要香港的國際地位, 冇話需要你班勾結外國勢力反中亂港的港英餘孽, 大把新香港人等緊嚟代替你個位.

應該比喺英國讀過書 都好過比班BNO撚

選擇過去嘅，都是帶著小小錢過去，雖則不多，但都不至於要英國納稅人幫，請不要拿香港人來跟中國大陸蝗蟲支蛆比。

兩樣野黎，兩邊都要搞，最後搞到同大陸分家

英國佬都一齊玩分化!!!

等我搵吓班撚樣先

第3點未必啱
支那要嘅係香港以前積積埋埋嘅良好聲譽
人？其實佢唔fucking care
一路都講緊支那人命賤過泥

所以支那已經好耐之前慢慢換緊血
加埋派人出去西方國家去學嘢
目的就係保持制度保持聲譽之下會聽佢講支笛

多左個國籍
但未到冇得救都唔走

唉其實住左英國幾年真心好中意英國 已經有班鬼佬同事（係英國兼職緊） 加上習慣左個邊生活

推呀times

如果有機會申請老閪都衝呀

我揮先

人地大英帝國
以人民為本

唔會似支共港府
派錢畀蝗蟲來殖民香港

呢個真 當時睇過英國投移條件要成20個 撚有咁多咩 而家少又唔係話少但又唔足20個 卡住中間好撚慘

真係搞咗先算啦

支持重啟bno 明明97前出世都冇護照

大撚把新移民二代出嚟抗爭

畀bno轉到bc 港共肯定玩撚完
8 90後大把咬得死人嘅無聲狗一定做嘢撐住00一齊革走個政府

我地bno撚一定會幫你地班00後打到最後

白痴 !!!
中共要嘅係香港嘅國際金融中心地位
要個殻, 而唔係要人
最好全部舊香港人都移民, 換一批順民做新香港人
中共會 care 香港少幾十萬人 ? 開心都嚟唔切, 遊行又少咗人

老實講我哋比咁多錢去讀 又喺英國住過 點都有資格過部份BNO撚

理論上BNO身份終生有效

算啦算啦 巴打 我睇左咁多方法又問左咁多人 有機會既一早走左
兩條路：
一係努力加運氣 有生之年賺夠20個（係投移條投不變情況下）
一係努力係香港生存

原來係啲以為去英國讀書但又無bc / bno 嘅賤種

老豆老母有都可以

怪之得有人咁眼紅bno 啦 原來自己去英國讀書但乜都無唔緊要啦用英國讀書繼續打飛機啦

從來都一堆五毛

至少我有錢去

又變左bno 同non bno 大戰
其實97年前出世既人 根本唔到佢地揀去申請 得個幾歲仔邊做到野 有得申請邊個唔想
但大家最終目的都係想居英姐...其實好應該團結

無bno
個時細個
老豆老母唔識野

有錢去英國讀書？好威威呀 你daddy無錢投資移民呢可憐蟲用英國讀書都打到飛機 仲勁過bno

大家唔好讀咩羨慕唔羨慕 雙方都應該尊重 就算有冇bno都好英國都未開放居英權
大家好應該去團結比英國知道97前出世既香港人有幾大決心想歸英

條撚屌咁撚串又打曬飛機 見悶悶哋咪串吓佢囉
講真唔撚洗愁喎 你話bno 咁易平到權咩
英國佬不嬲向錢看

Same bro

不散...

你老豆老母本BNO有無你個名？有你就可以去apply

唔知點解近年升得咁快 見佢英國投移條件變得好快由以前幾球野變到而家廿球
我懷疑係班大陸人有錢去移民增加哂D英國人壓力

巴打你仲細
支那人不嬲好識玩 唔單止英國炒高曬啲樓 加拿大 澳洲 日本都係
果班支那人本口好愛國㗎 身體最撚誠實
老老實實今時今日移民都搞得門檻咁高都多謝班支那賤種

無可能重啟申請

媽媽有申請bno
我仲未出世
而家佢變成大中華膠同屌9英國人
話一定唔會移民
分分鐘本bno剪爛埋

之前成班，屌人舉英國旗，港英旗，依加

就算有理論上都係for 97前出生,00後點都救唔到

97前有拎當然係終生有效
17萬係續咗期而家用緊嗰d
我都係17萬其中一個

有啲fd 80後香港出世都無申請啦

轉投就唔會續 17萬可以話係最堅實嘅人

廢老係唔會有bno

廢老好少有bno
唔信你問下你呀公呀婆

得老豆有老母無有無我份架

Bno狗打隻字都大過人 好撚有power

最撚仆街就係班終蟈大陸人屌
去外國洗黑錢搞到真心想去外國發展既又冇得
英國...遙遙無期

英國佬

驚你哋睇唔到丫嘛你知㗎啦你把人
去英國讀書好威威㗎

*班人

十七萬係仲valid既 即係代表有幾百萬人無繼續renew bno

咁你又唔好講到80 90後無份衝咁

以後發夢都要扯旗！！

有一啲人走到已經可以幫其它人走

請人做嘢 結婚 個啲

Bno原來得返17萬人

真係有繼承權就好啦
家中兩老都有bno

利申：99

兩老都有
自己有
呀妹遲左出世冇
希望有繼承

不分化non bno 同bno

呢個記者應該忽略左一個問題：就係BNO平權或者BNO過大擴權本身都係外交舉動既一種，因為呢兩種舉動正正代表緊中共唔守信國際條約，我始終都覺得要做到呢兩樣野真係要等BREXIT DEAL出爐 + 中英關係惡化先會做到。

689 上場嗰陣覺得唔對路續返
而家睇返呢個決定好啱

生於斯 長於斯

點都留守

細個屋企窮到拎BNO 都無錢所以未拎過

呢樣真

其實如果真係重新俾人申請，英國真心可以考慮吓條件要由宜家都持有BNO嘅人做擔保人，一來篩走班藍絲投共廢老，二來幫到班97後抗爭者

又可讓他們的孩子承繼BNO；甚或重啓BNO申請

CLS 子孫永續BNO
真係真香港人認證

如果有呢個真係激撚死支那佬

細個有拎細路版bno, 之後無續

Yes

Agree

推動BNo平權！！！

咪係

攬炒巴

巴打，可唔可以去隔離post 留言

BNO撚唔好咁撚自私得唔得？

無論hong kong watch, 議員同傳媒都統一口徑講17萬而唔再講340萬，萬一有咩變化，可能會劃條界線，該日子之前有有效bno護照先合資格

如果佢重開BNO隊
真係救到好多香港人

不過一定要分番開係支那新移民/投支移民果D

呢樣真 x 2 .

所以我一直都唱 God save the Queen .

真係唔出奇
可能有輿論支持同社會聲音
諸位巴C打既努力真係開始浮現影響力

勿以善小而不為

I Vow to Thee, My Country

其實要換既人 晨早換左 係時候割開d 大中華膠 平權

英國唔會理我地架喇 算吧啦

『薪火Post』BNO續期資訊(43) 繼續香港終局延長戰：記得登記做選民!!!

巴打去BNO post問下d 巴c打有冇得搞

唔好分化，記住有競爭先有進步。 多樣嘢揸手，個仆街政權先會放多啲嘢比我哋。 正如點解要真普選，選票在手，建制派都可以有良知的。

叫攬炒巴著重BNO比權呀

Last for a Thousand Years:
As the United Kingdom, accomplish the federation of the entire British Empire.

屌你老母

無錯，萬一出事，都有條退路

講事實 諗住靠人不如靠自己
講真話唔岩聽就屌人
同黑警共產黨有咩分別？！

有BNO代表你仲叫係大英子民
起碼抗爭負擔少D
有咩事第一時間入大英領事館求救都得

Why not both?
失敗主義最可恨

on9, 平到權就大撚把人去續啦，人多撚到你唔信添呀，到時就好撚齊心架啦！

係就好呀，寧願重新黎過都唔想留係度比中共慢性殺死

不能認同
BNO一早當日已接受左
今日或之後就算有係Bonus

我覺得係要集中救香港
唔係搵後路

前線97後既人大把
我地要做文字野都應該集中做野支援佢地既行

唔係去攪BNO

不過 BNO 領事保護係唔適用於中港澳。所以要抗爭就要升格做 BC 先得。

垃圾英國佬點會做實事 唔好玩
利申 有bno

一邊中華民國，一邊英國旗香港旗
旗海曬冷
還原租借/割讓狀態，搵台灣同英國傾！！

推
求下你實行

#19已經係我嚟

乜bno得17萬人有咁少
利伸：未續

17萬張BNO都諗咁耐

要扣返d英bc美澳加撚
eg 果30萬加拿大人唔會用返bno

快啦就嚟頂唔住

唔好覺得英國人有咩咁巴閉
十個有九個ive仔都不如

無香港人既香港只會淪為支那既二線城市，支共都非常清楚哩點，所以香港人到今時今日都仲可以係度生存到，只係空間愈黎愈細

有效人數

屋企話冇幫你整過BNO???
有方法知你父母有冇講大話
明明有幫你整過BNO今日扮冇呃左你廿幾年：
30. 我不清楚我是否有過BN(O)身份，有方法查詢?
可以使用「身分證大法」得知你是否BN(O):

合符以下條件基本上可以肯定你有過BNO身份：

- 1997年7月1日前未滿11歲- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

中晒三樣係肯定有過BNO，冇可能中晒冇BNO
全中以上三項條件代表你父母曾經在主權移交前代你申請過BNO
不符合以上全部條件並不代表你沒有過BNO身份
詳細身分證大法資訊請參閱Doc有關該大法部份

合晒上面資格入嚟啦
『薪火Post』BNO續期資訊(43) 繼續香港終局延長戰：記得登記做選民!!!

我係英國住過兩年
住過你會明要放底香港所有野係嗰邊生活唔容易
物價文化食物差易好明顯
如果唔係當年幾廿萬個BC都神早過晒去啦

未出老解之前應該未去到你講咁差

就算唔延
用黎旅行都係BNO好用D
免簽國家多30幾個

要走就帶埋00後走
末代港人出力出得最多

Show Blocked User - Hana_G
條友琴晚係膠post有份分化，已block

未續嗰班快撚啲續
話就話有 3百萬 BNO 持有人
但而家先得 15萬本有效護照

如果後代可以繼承
咁90 00 後都會受惠

如果係真實行既話，英國佬應該要安排97年回歸日前而當時又未懂得選擇既小朋友再申請一次

2018年12月底為止係十六萬九千

300萬香港人有使唔使假結婚

抽身睇，當年英國大力宣傳叫香港人申請bno, 但俾人狂屌話英國臨走cap水，如果你地老豆老母當年因為咁而唔幫你地申請，相信英國真係愛莫能助
做人老豆老母，一個錯誤可以禍延幾代
利申：呃負皮

好彩細個已經有bno仲去埋英國讀書
可惜拎唔到國籍
如果得我都想過去重新開始

如果真係實施就諗得過
當然，如果可以返到去讀書都係唔錯選擇
起碼運用知識救香港

見佢地都話bno又廢又貴
拎晒特區護照
不過有d會食兩家茶禮

有骨氣

我唔理 我依家要焦土
賣港打人唔港還

拎BNO 係向匪國說不，除非有本係HKG 真正香港自己的護照

如果咁計而家持有嘅人少左一大截
當年，起碼有300萬
計埋去世或者到期冇續應該唔會咁少

英國本土處理係英國內部行政措施。

英國即刻會多百幾萬留歐票

不過香港人普遍學歷高
有bno嗰班甚至唔少喺英國讀大學
我就係其中之一，當年堆香港同學大多都拎bc, bno或者外國國籍
得幾個用特衰

最慘97前班黑警好多都有居英權
隨時禿鷹、盧葱都會有

身邊啲朋友大部分人都2010-11年拎火車頭
果陣都未有咁多不滿，而且平過bno咁多

想問下去個英國生活既巴絲
英國有邊方面係比香港生活差？ 客觀睇
例如 飲食，冶安等等

利申 ： 考慮緊搬唔搬過去

話我極端都咁講
做政府工嘅無得拎 甘願有份做極權爪牙嘅人 憑咩食兩家茶飯？

有朋友老豆係退休黑警
佢全家都有 bc

重啟申請

我有親戚就係咁，全家bc, 但今日係愛國藍屍

英女皇

快開名讚頌佢愛國愛黨

我有個咁嘅朋友
做監房極憎恨黃絲、泛民議員
又話中國新一代後生仔唔係以前咁
好多都好撚過香港班後生 (當然畀我串到佢冇嘢講)
但計劃10年後咬長糧就同老婆去英國退休
簡直係精神分裂

有都唔走, 同香港呢一代一齊渡過,一齊抗爭
六隻字, 一齊黎, 一齊走!!!

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

走到好走

利申: 無BNO

如果有後路就可以更放膽去抗爭

Push

老老實實 如果我有後路做backup
我發夢一定發得狠D

5年

90後 想走好耐
但要走就贏住走 唔係敗走留pat屎俾戰友

仲要唱晒2國國歌

香港人不知幾擁抱英國文化 隊隊英超隊都有fans 既

灣仔運動場MMA 大會

大家唔洗咁快自high，依家話畀你啦咩，英國係自私大國嚟，專注返香港前途先，況且人性都係自私，有後路就放軟手腳。你看看港共高官個個有後路時候，賣港最落力。

龍獅旗海概念， 請多多支持

社會信用評級臨香港 必須加快BNO平權及歸英姿態！

重啟申請啦 大佬
走唔撚到呀